喺泳池打飛機射左，女朋友會唔會大肚？

科學研究

啲精會死㗎

唔會 都冇女朋友

會

爸爸

之前真係有單外國新聞咁樣有左

ching中幾輟學？

精可以喺有CL2嘅水生存幾耐?

理論上泳池水入面既漂水同氯水係可以殺晒所有精
但係假設個泳池已經幾日冇開過循環系統
啲化學成份消散晒
係有機會有BB
利申：做泳池

會，全個游泳池嘅女人，高矮肥瘦，老老幼幼都會

恭喜巴打

泳池個D水係消毒藥水黎wo...

泳池用cl2?

會
精子游水好叻的...
巴打做爸爸了

求教. 中三化學 到而家了.

咁高一世

就

女朋友唔知
但你男朋友會

好撚驚，頭先我游水聽到話有人係泳池射咗 仲話唔知會唔會令佢女朋友有咗

會呀
不過你唔係爸爸

你射到成個泳池都係你啲精應該得

樓主慘了
成個池啲女都比你搞大哂